重點速入 621 621 621

連登仔，可唔可以將重點放在621點安排呀，冇人想知你仔叫咩名呀，生你老母

😀

😔